想跟特首說聲加油

政府把長者申領綜援的門檻提升至65歲的決定惹來社會爭議，各黨派均表反對，特首林鄭月娥今日（10日）出席立法會答問會時針鋒相對，指對議員的反應感到驚訝，反問議員是否認得在預算案中投下贊成票。

一語激起千重浪，林鄭月娥的言論隨即引起各黨特別是建制派的強烈反彈，有建制派政黨黨團即日召開「踫頭會」，研判林鄭言論會否影響地區支持者的情緒，又馬上翻查曾對公開反對有關政策的紀錄，準備來個公關大反擊。

有建制派議員不諱言，經此一役，與林鄭的關係更加疏離，覺得林鄭是「擺他們上台」和「出賣盟友」，互信基礎進一步下降，為免再吃悶拳，建制派未來審議預算案時會「驗屍咁驗」，甚至不排除會有人缺席投票，令下月公布的預算案面臨跌票危機。

呢鋪林鄭做得好
一黎cut鳩廢老綜援 要後生交稅養完屌鳩班後生唔捱得
二黎自己友都敢撚 有guts 平時hea做唔認真睇就通過 依家就過話比人擺上台

想到林鄭講句

狗咬狗

好心啲公公婆婆認真工作啦，
唔好下下話靠政府補助，咁大個人連自己都照顧唔到自己，我宜家27歲咪又係咁涯。

你地以前2000蚊過一個月都夠用有凸啦

希望特首可以嚴打廢老
唔好俾佢地呃哂我地納稅人既血汗錢

最好cut撚埋2蚊巴士

有d 上長途過海巴士 比2蚊塔1個站落

【收緊長者綜援】毛孟靜邀建制派合作促收回 梁美芬：持開放態度

屌